[LiHKG 新post] 強勢股討論區 (4)

此帖重點分析強勢股
我會用技術分析預測走勢
分享自己睇法
以及捕捉強勢股

理念
以前覺得股份爆升左上去 好快就會跌番落黎 唔應該追
跌得太勁既股票就走去撈底 等反彈
但事實經常相反
升既股票只會繼續創新高
跌既股票就繼續破底

我發現強勢股會成為升市火車頭 領漲大市而買入強勢股只要控制好注碼同止蝕 是不用怕高追

選股方法
1.破52 週新高
2.跑贏大市
3.逆市上升

強勢股三種走勢
1.直上 2. 稍回再上 3. 跌穿20天線失敗

買入強勢股的注碼控制：
1.現價買入1注 確認再加
2.等回近10天線出手
分注買入

止蝕的操作
失守20天線 視為股份轉弱
當股份於高位回落 並跌穿20天線（收市價計）（可觀察3天） 便要考慮執行止蝕
p.s. 如果本身高追 可能10天線就要止蝕

於高位買入股票的確要小心一件事
洗倉
當遇上股份大跌>10% 加上大成交
便要小心股份升勢到了尾聲
例子： 732 1317
2 隻強股都於遭遇洗倉後一蹶不振 如遇上必須止蝕
Rule: 飛刀不可接

組合
沒有必賺方法 所以分散投資
分十注左右
每隻股份最多不可多於本金30%

不要重注
投資唔好剩係諗住贏 諗住一鋪贏大錢既結果可能係輸突
重注後輸錢好難追番回報 最後結果可能會係退出股票市場

好多巴打都發掘到唔少好股
歡迎各位同道中人繼續交流

免責聲明
買賣屬個人決定
我地只係學術討論

呢個係我個fb page

紀錄番我既選股
可以入黎交流下

Lm

留個名先

新post留名

留名

LM

support

LM 2777調高到65目標價

2382再破頂
可唔可以追

2382先係

2777 業績一般

每股派息1蚊

全年先1蚊
呢次派0。7 少過上次

巴打們點睇 2318 中國平安

留名學野

2382星期一出業績
近排出業績嘅強勢股....

新手唔識
有4百幾億現金
市值得百幾億,點解會咁

1357

一早講左放

102點睇?

又唱淡2777 係咪之前輸過比呢隻

每股1蚊？好過買𣾀豐

1357😭

2382 升到停唔到
唔知星期一會唔會一出完業績就回肚

想追

岩岩放哂
叫做執到小小

2382

一手太貴唔敢入

希望佢企穩係12蚊先

但係1317升緊 即係點

破腳穿頭
尋日追左今日放左

460 回多d

吉利痴撚線

2777 升升升

唉 我竟然放左175

但係1317升緊 即係點[/quote]

個例子好耐之前

破頂 符合你嘅強勢股條件

22號出業績 $12不是夢

698點睇

希望2689 今日上返9蚊
禮拜一再睇下彈唔彈返上今日9.3個位
彈到即放

11.8啦

差埋門一腳

我睇今個月$13

$2.53 支持位 穿左就算

無咩行情

好似睇下會唔會補番裂口先決定買唔買好d？

推

1447 算唔算強勢
新手第一次睇

錯過左81呢隻靘股

依家81入唔入得過？

各巴打點睇下星期老美加息？
唔擔心對港股會有影響咩
如果部份資金返去老美，港股應會有一番調整

升左好多日喇 新手唔好玩細價股啦

1299可坐?

1293 上唔上到$4

877 天晴巴諗住幾多試屌一注

我可能會$5.4 入 $5 止蝕

另外 睇緊隻1360

大市今日又假反彈

175價升量跌

877似橫行儲力再上
1360 $1.2x 成交超密集
1316有冇得諗? 但係14號出業績

cdrom 追左天晴巴個post好耐，開番個acc 支持下

E一浪跟左天晴巴好幾隻 （1114,884,2777 ）
重有其他，有賺有蝕啦
我覺得個post 最正既地方唔係d number
而係分享實際注碼控制，止賺蝕操作，完全係市場交過學費先明有幾重要既野

係點都要比天晴巴既

e 轉睇落散水，走淨幾隻硬淨野，遲d 睇下有冇機會加注

掃返少少貨
輕倉

5.45 入左幾手 玩下命

175勁野

調配倉位都有學問

星期五 輕倉好
今晚仲要非農

我覺已經冇咩影響 smart money 一早部署哂
見恆指上返黎支持會 怕下星期升市冇貨係手

冇股就手痕

1124入唔入得過 見佢有錢賺

自膠 當冇講過

加油
就算我講哂成套玩法出黎
真正領悟到既人都係好少

956 個勢幾好，一浪一浪上，e幾日都企得穩1.4

1360 成交密集區 睇一年已經夠 唔使睇咁遠
1316 未排好

講下1317
我覺得係一隻轉勢股
似460 果種
突破到 $5.4 再破埋$5.8阻力既話 幅圖就靚
轉勢股由於阻力多 會較慢
失$5.4 就失敗

1360 大cup 型

近半年個圖確實幾正

1316平均線未排好?

想學除咗睇第一頁個幾樣野之外點樣揀號碼
係睇完板塊再係入面揀定係有其他方法

1299值唔值小注試下先? 諗緊入一手試水温
企穩50就再加, 望緊53 唔知方向有冇錯

天晴巴打
想請教你 你目標價會點睇

我覺得不怕高追果下係最難捉點用， 有時上午半注先，收市睇下點再半注

不過一手太貴就玩唔到e招

幾好 慢升緊 同埋已經補緊裂口
咁可以睇$51.5
但係呢d 大股升幅有限 我都唔知可以點玩

主要想睇下咁既觀察方向有冇錯

細股反而怕易中伏

巴下之後可唔可以分享下點睇板塊同埋點set目標

講比我聽ok? 想知

巴打點睇190 幅圖幾靚仔
另外733 @$2.18, 1293 @$3.78 都有貨
想問下止蝕/賺位係咪 #733($2.24), #1293($3.6)?
新手啱啱學緊set 止蝕/賺位 有錯請指導

1848點睇, $10冇走到

1880點睇？

又開市喇

3883 好波 毫半子息

你玩住模擬先啦

2777今日會唔會到13

190 OK 細價股圖靚一樣可以急插 注意風險
733 走勢唔算好好 趁佢爆發 睇你博唔博多陣 比我會$2.3 止賺
1293 止蝕位$3.5

12.4 第二站今早已到

2638終於肯郁 係咪派息近了

12.56

美國加息既話係咪會托高銀行股
見2388跌，5仔2888都升

你睇返過去紀錄有冇關係

410點睇
好想買

ipo持有
應該十年內都唔會放

舊年7個幾8蚊跌到6個幾，到宜家先肯升

2777

13有望

gogogo 2777

含大

圖唔錯 上周出左pocket pivot 可入

成個內房板塊都升

巴打 813點睇

285 1357 有冇同路

884點睇

前幾日3333 差左2格入唔到E+爆到開花

而家先睇就遲了

睇好175今個月14蚊

3蚊走左了

425 天晴巴有冇留意

今日大部分跟開嘅股都好high

2777提升目標價至14.85

我個倉
2382 2777 2007 884 1918 921 1548 1478 1728......

fatfat

巴打股本好大

3333 幾錢走好
5.8入左7手

2777繼續上

17唔升唔跌咁 放唔放左佢好？

2382 1478 1548
冇內房

2007都夠和味

我個本10皮都冇乜柒都買唔到

本大細冇咩關係 最緊要中
除非你話得一萬幾千

大市上返237

lm

上星期放哂 而家好似忍下手好d

877巴打推介
上星期收市前入唔到

痴撚線隻799
上星期6.23放左，今日7蚊都黎緊
玩鳩我

上星期五以為今日股災清左倉 今日就...

1548
得3.35兩手

2388頭先30.7仲諗緊入唔入，宜家31.5

勁到飛起

上日最低位入到

睇上唔上得番20天線

我睇到你留言

無錯 唔好見升市就太激動 要企穩幾日先得

應該15號前都未有方向

呢2日都唔入住
等15號 幾單野同時黎

樓主可唔可以分享下每隻分別買左幾多股

巴打你個名

想放左隻17佢,, 放完入咩好

可能升一升引你落搭

炒起隻股需要"故事"
你講既原因一月已經炒緊
2388 要確認再有升浪要等破頂
其他兩隻升勢破壞左要等等

宜家按兵不動

3888今日係咪應該食咗先
16.8入
10天啱啱穿20天

一直唔敢入 睇住地產股升到咁

睇唔到有買入訊號
你自己鐘意啦

輸過錢 今日可以"偷步" 未確認

3333 仲升緊

2382就出業績

差唔多到頂啦 60就放

2382係咪已反映業績

992點睇？
入唔入好

謝謝巴打
今日1478 2333 追唔追得過

1317 同81 現價入唔入得過？
張圖好似幾靚仔

買左700有咩部署

企穩215就等破頂

一係等埋業績

請問係咪要等企穩三日先可以確定唔係後抽假突破 有d 心郁郁想入市

業績前希望可以破頂

315 點睇

屌，我都心阻想買貨

短炒1357 1313 799

2382終於散水
幾錢可以入

2382 放唔切

情緒唔好俾市場帶領住

2382回得好急

機會黎啦，飛刀

震倉？

有冇巴打入左1316?

乾升

頂 食個飯已經回左咁多 放唔切

如果唔係今日入，實有賺架

1813 合景泰富 圖靚仔

再觀望下大市先

幾隻破頂既都涯緊沽

話唔定大戶引人落水 週中借加息會議再殺

細注
等聽日業績

走唔走，2777, 956

但已經極輕倉

升到hihi

唉屌，上星期放左賺5k,今日個價可以賺30k

今日唔知聽日事
呢到個個都明白你感受

好少姐 睇埋業績有咩影響先

天晴巴
仲會唔會調高2777目標價

如何止賺靠自己決定

邊隻

i know that feel bro
當交學費學識幾時止賺

其實要睇你點調配倉位
如果下下諗住最高位清貨 最低位入貨會比較難
由於我認為仲係跌浪中未突破 都係五成貨左右

揾人幫我答

3888應唔應該止賺

我今日睇科網個板塊
除799 外都唔算好值得入
不過我係你會keep

呢到係強勢股。唔撈底

入一個仙都嫌多

利伸：交左唔少學費比佢

同問

邊有人可以賺到盡吖

0799

呢隻好深刻
岩岩上市炒得火熱
第二日就升一倍
不過都係得個睇字

3311 981 洗唔洗減倉 睇下星期3會點先

汽車股好強勢

今日開市入左

等機會再加

樓豬點睇743, 水泥股好似轉勢

覺得1478都唔係咁有力衝
如果聽日支燭唔靚 都係炒吓range算
有冇巴打有其他睇法?

799市值就衝100億
到時有D大行可以入貨
3月22日出業績前應該仲有少少行情
有人話而家似係北水落黎交晒D貨, 諗住用A股果套30-40PE去定價
外資一直係PE上唔會咁進取, 花旗中金上星期先調高目標價至7.2
今日量價配合良好, 收7.04, 聽日應該達標

大市樓主都係睇淡？

巴打698點睇？ 見下星期出業績，今日先升後回

岩岩好係支持位磨緊
比我會見爆果下先跟

睇淡得黎我有5成倉位
如果企穩237 我會轉軑

呢d 位無得估
之前隻3808 都係磨下磨下爆左上去
做法都係留部份 等突破再跟

1548

呢隻股都幾chok 下
水泥股下調緊反彈 唔算好好
2009 1313 好少少

呢兩隻麻麻地

去到$13.6 就差唔多
用d 止賺法盡量maximize 個gain

都幾差下

1317 前面有講 似轉勢股 等回調
81 現價 不宜比comment

車股 我會鐘意2238 同1114多d
1478 難講 自己決定啦

愈講愈傷心

2777 你果d仲未止賺?
雖然我半個月前係止蝕

重倉799

捉到隻強勢股無咁易放啦
減過又加番

1515 點睇。想入好耐
今日排左但入唔到

調配倉位學問可唔可以分享下

有無人有1548？
我平均價3蚊唔知幾時平倉好

我睇好 今日收針 睇有人接左好多沽盤
你自己做好下功課

比我唔洗 仲會向上溝

見到大市5線向上咪一路加上去
大市係一月中 已經5線向上
2月頭左右我加到8成以上
咁去到2月尾大市開始失10天 20天 咪一路減倉 同換馬強勢股

弱勢股

自己參考下止賺法啦

學野

咩情況會滿倉同清倉

巴打，隻52 點睇？

有時止得太早

不過有賺點都好過蝕

低位買貨 處於uptrend 既股基本上唔洗止賺住
何況仲係強勢股 相對強度十分強
市趺股唔跌

其實我中間加左好多注
2，3，4蚊都有貨，
其實呢間公司做呢行有錢賺仲要keep住有咁高增長市場真係無
我諗睇埋業績增長幾多再計一計數

fatfat la

2382
本集團截至二零一六年十二月三十一日止年度收入約人民幣14,611,800,000 元，較去年同期上升約36.6%，收入增長的主要原因是受惠於本集團智能手 機相關業務的進一步發展及車載光學系統應用的快速增長。
• 截至二零一六年十二月三十一日止年度的毛利約人民幣2,680,100,000元， 較去年同期上升約52.0%，毛利率則約18.3%。
• 截至二零一六年十二月三十一日止年度，本公司股東應佔溢利約人民幣 1,270,800,000元，較去年同期上升66.8%。
• 截至二零一六年十二月三十一日止年度，每股基本盈利較去年同期增加約 65.9%至約人民幣117.6分。
• 截至二零一六年十二月三十一日止年度，董事會建議派發末期股息每股約 人民幣0.290元(相等於0.323港元)。

2345

174 上14

晴天巴打，想問下金山軟件應該點部署好，我$17入

1030 =.=

see 19.6 頸線

698又穿20天線

799 破100億市值了
基金出手再掃啦好嘛

keep

3339追唔追好

241 咁突然

屬於強勢股 自己決定

天晴巴打
1548想set定止賺 應該點set好??

答第4次 都係升得穿$30先好買
依家仲跌鬼埋落去

post 2 有4個止賺法

1548而家入會唔會太遲

我d首期靠哂1548

2777 當日買果陣好多巴打話大行評級差
依家升左咁多之後 d 大行陸續改緊評級
所以用大行評級做指標真係。。

點睇981

我3.44入 4蚊走哂 而家見到好想死

追post 先問 不看好

岩岩新入post 巴打有咩可以入

大行唔吹點叫老散接貨
通常佢叫買我會放

好驚今日隻1316出完業績插番落黎

係值博率問題

值唔值？

阿里健康好勁
係咪鹹魚返生？

琴日2.8入左

981唔符合強勢股定義

觀察中

屌你老母，真係愈睇愈
由原本可以賺三個月糧變左只係賺三分一個月糧

有無人留意1828

巴打好眼力
知2.8係底
我次次撈親都向下跌

現價唔值

個勢好靚高追未必冇水位，但一黎條50天線跟唔上，2黎rsi 都77， 不過用樓主方法應該係可以試一注？

其實啲個post係講強勢股

有錯請指教

不過有反面教材都係好事

強勢股易玩好多

強勢股係講求突破初段不問價高追
1548 突破前頂位係$4.4
依家係隨時見浪頂
只限有貨既人繼續keep

我自己下個目標係$5.53 已經好近

有無人留意173同20？

2382 $55.4 支持位 無貨留意

天晴巴係咪睇呢個位，唔穿就追貨，反之亦然？

想學野 請問天情巴係咪因為係
個位係之前陽燭燭身一半所以有支持？

2382今日可能支燭可能出現「黃昏之星」

今日收55.3以上都還可以

但穿左就利淡/見頂機會比較高

我估係咁，唔知岩唔岩

884 應該差不多到頂？

笑左

巴打點睇1316?
似轉強勢，做咪應該等佢回調再入貨？

2382今日好唔好入貨？

1293 睇唔睇好上4蚊

igg

173前幾日破頂4.47加左注

1316聽日出業績
會唔會睇埋市場反應先算?

手上有11蚊年代買落既貨

今日出

係喎
自膠

班友trade 前唔做plan 咪驚
食哂堆noise 典型散戶炒股

我今朝入左

425 1148 業績同樣睇好

撇除股價 1316係好野黎
有興趣嘅巴打可以睇下間公司嘅歴史

2362 都話仲有架啦
業續果日專登唔升收貨

27銀娛 3月頭已經強勢 無貨依家仲可唔可以跟？

34蚊strong hold 到而家⋯⋯
我aim 50蚊⋯⋯

$3.7 有貨睇好

巴打點解會睇好四環460?

依隻我0.9個陣入
擺左勁耐都升唔到
到到上星期五忍唔住0.93 放左

799似到頂了

當交下學貴

唔覺得好好

1293

止賺的方法
1.到左目標價後 set 低10格擺低個止賺盤 之後一路升 一路推個止賺盤上去 有機會賺比目標價更多 最少賺目標價
2.分注套利
3.由佢一路升 見陰燭回落即食

2363有冇機會穿52週

止賺其實好難

1293 好波

一講完跌番

上面d 方法只係盡量maximize 個gain
唔會摸到頂亦唔追求摸頂

依我理解，宗旨係安全地賺錢，唔係賺最多錢

1548 應該要減

175走唔走好

想問咩叫10格
唔係好識數

5號現價$63.7
佢每格係$0.05
低10格即係$63.7-10×0.05=$63.2
好似係咁

想請教下點睇到唔好？岩岩學睇圖唔係好識

1293 目標價幾多 2。幾果時係度問過

咁就爆左 都幾易捉

4.2

咁低？ 但佢岩岩開始5線向上
請教下

啱啱用咗你嘅目標價低10格止咗

一關關睇 到左可以睇佢回唔回/回完再上

減持唔係清倉wo
因為回調機會高

有答過 全部內房都爆
呢隻有貨就恭喜 無貨唔追

屌,3.9想跟
唔夠兩分鐘就爆上去

明白
不過1548唔算多 所以走晒先

無咩事

有冇試過用拋物轉向黎止賺？

無貨之人無從入手
全部爆晒上去

我係你就等下先
禮拜三四再睇

差唔多

聽日又再升係咪可以加碼？本身3.9有2手

1293
3.7入 4.1放住少少先

琴日睇post 跟左

1293 唔敢玩落去 執小小今日收工算

震一震又上黎

799 入唔入好

收市

你唔落得場玩

6.6 止賺左 蝕左0.3

2362過左52週

799 衰咩 求指導

1316

Revenue increased by approximately 14.3% to US$3,842.2 million (year ended
December 31, 2015: US$3,360.5 million)

Gross profit increased by approximately 21.4% to US$661.7 million (year endedDecember 31, 2015: US$544.9 million)

Profit attributable to equity holders of the Company increased by approximately
43.5% to US$294.7 million (year ended December 31, 2015: US$205.4 million)

Strong revenue backlog of US$25.6 billion supporting future years

Strong trend

又要等班仆街大行解讀喇

唔關799事
個巴打太新手
你問下佢點操作3339

天晴巴打，想問下1299友邦點睇，琴日48.9入左，走唔走好

1238 潛左多年突然破上，真係有力定虛火？

我仲望緊其實799 幅圖睇落唔錯

留名睇解讀 圖我覺唔錯 業績都唔錯 前境亦唔錯 不過大市會錯

2.4入 2.32走
手震放左
聽日入一手799先

係另一個post答過你#3339幾好
答完你都入左小小貨
點知你走左

我星期五見倒有巴打清左倉
我淆左放哂
宜家四萬六本諗住分注入799
點睇

你放番果時講聲

試制?

穿235 的確清哂 但下午上返哂支持入返 仲可以低價入返D 股

巴打好有愛

799 小心喎 今日去返15年個山峰喎
獲利盤出左好多 現價離10天線都17%
自己計下值搏率啦 呢家回返去6.4亦唔意外

多謝巴打點路

開左模擬acc 未？

咩黎
邊度開

老老豆豆
唔用真錢真係冇意思
俾你學到九陽神功又點
一落場 縮晒 點玩?!
早輸早享受 唔好輸唔起嘅時候先至輸

入市記得岀post

257點睇 破頂有望？
無貨

好

入咗深港通名單之後 死谷爛谷
大媽玩法 (好似係)

不過IGG嗰兩隻主打Game確實係勁

夜期有裂口 聽日應該低開

同意其他巴打，真心你開個paper trade 練下先

大部份securities firm開戶都有

mock exam 再多都唔及考次真試，但總好過冇做

話明強勢股 唔怕摸頂
分注入 升就逐次入D
799

但回一兩格就打靶

轉勢股 都可以博下
一定要突破到$10.88 呢個頂先叫穩 否則就雙頂回

27 唔覺唔覺排好左5線向上 兼企穩$38.6

1728 今日加注博佢上5
點知直插左野 睇轉勢定落一落再上？

我兩樣一齊玩 模擬用來改良策略

其實我都覺得唔錯，但點解天晴巴打唔睇好？留名學野

10.88 係用year high 11.08減10格？

無力了 我睇淡

想問各位巴打，強勢股點睇幾時要加注？

10.88 係收市價 11.08 係日中曾出現既高位 差唔多啦

in my opinion

779 7.3 4000股

799

580 1316

1098 值唔值得高追？
定係等回再入？

1316突破唔到

580

可能我冇貨關係

企左上11.2 啦

52週高位$11.8
一出完post即破

恭喜

跟唔切2382

睇住個裂口底$8.22 做支持/止蝕
入就入 唔入就唔入 呢隻唔使等回

齊齊賺
我睇開周 11.2 係重要位

摩通睇13蚊

1293
琴日4.14放哂
留意下第2隻先

用大行做指標都幾嘥氣

較igg今日已賺十個

咁你個本咪好大

3,4間大行目標價一模一樣

點解佢純利咁多會跌番

佢收入其實好少

877

前排5.x建倉

第一次有錢賺

內房散水未

323入唔入得過

散

今朝忙到出煙唔記得入1316

27號現價追入有冇問題

今日7.4放晒799
待整固再吸
根據佢果2隻GAME 城堡 同 王國
16/17年 每月流水1千同2千5百萬
一年加埋120M同埋300M
15倍PE 值7.3嘅, 但係人地深圳隻吉比特成40倍PE
真係唔知中資控唔控到個定價權

點睇1268
利申 新手

成交好少喎
好難賣

1357 美圖好強勢 現價入 目標價$15有冇問題?

2009 衝第二次阻力位

你之前止既1157 3339 升返哂有突

884 2777

我買5萬蚊都變大戶啦

隨時買左賣唔返出去

1548 目標價係幾多

921 突破$10
希望會回到$10.5 入
我本身有貨$8.4 依家唔怕高追加貨

已經升過左

其實美圖d業績咁垃圾 你地唔驚既咩

未

同路 企穩加注 雙頂走人

勁野

2382 列車已開出
1293 已到目標價$4.2
921 排緊
1548 2009 尋日多手減左 依家升番

天晴巴個本有幾大

921現價入都得？

1893 似乎漸入佳境

天晴巴有貨底 只係突破向上加注
冇貨要入自己衡量
一陣好似2777咁 成班友又睇淡又剩又嘈

呢隻真係唔知點解係咁升

今日1317入唔入得過？我見佢回左啲

巴打可唔可以講吓1293目標$4.20點搵?
上次大裂口??

港股通名單 國內夠出名 用黎cap 水一流
1458 799 1357 推高大把散戶進場接
呢個時候散戶會好多憧景
會好多目標價出哂黎
我先唔會玩呢D

每次見啲股升到咁高後 就唔敢再入
點知仲有得升
無既 心態問題

睇番第一頁

我知啊天晴巴，所以係心態問題

大家睇唔睇好799業績公布

425 有冇人有買

7.38入7.5走左 180蚊

有冇人睇1813

岩岩都走左

原本set 左7.6 先走，但又淆

賺少四百

走咗

再睇睇你嘅功力

高追799
好淆

你都係出番場外先

7.6 6手799

425有睇天晴巴講
睇下回返近少少10天線先博

460 自己唔睇好, 唔明點解都算係強勢股?

搵餐飯仔啫

你賺少少 之後其他巴打再賺多啲
雙贏嘅

冇貨

天晴巴打，你覺得3888可以去到咩位，見意咩位走人好？？

機會黎喇

3323 如何

1個月賺20％ 都嘈，連登推股真係要隻隻1293一推聽日即升先得

1317 set 5.84入

其實唔係話你賺得少
主要係你心態同操作都太唔成熟
我地呢度唔係炒格仔
捉岩隻股最少食一兩成
捉錯就輸一成走 唔係幾格

巴打跟你搵食
比次機會

高追3手799.. 2手2009

早佢一日係度講

狹路相逢勇者勝

保持一股信念

2382身懷六甲遲下應該跌再入

呢個post其實真係好高汁

除左吼位入425
我仲諗緊追唔追2128
有冇巴打可以俾啲意見?

2009之前升到3.82無食，跌返落3.46食左怕轉弱，而家升返上去

1293 應否高追

賺五千變賺一千
不過跟巴打買強勢股個人安心好多同次次都贏，之前玩半新同細價股日日提心吊膽，仲輸左好多 支持巴打好耐之前已經有睇，加油

1293 裂口位已補

我覺得700就快會轉強勢🤔

其實你地成日講嘅裂口位係咩？

加唔加注

食咗1/4 因為真係好想食

1548 妖股

你次次都贏咁勁 教下我好wo

睇睇下都係覺得要回少少企穩先再上

無貨 現價風險太高

係 到$4.2 要望下先

係 425 跟AMD 巴打的
有時都係呢個post 拎冧把
依家諗緊257

2128 係符合強勢股定義
呢個位最好分注操作

1548點解會一下跌咁快？

天晴巴 956點睇，1.48-1.5 可以嗎？

有冇把打指教 我都想知

晴巴1999附唔附合強勢股條件?

257又係睇住個52週頂
好驚呢啲雙頂野
btw 1316 $11.9x減咗一半

唔會每下升跌都有得解釋lo
不過我尋日有叫減 因為太超買
減持唔係清倉 回完氣可以再上

可以試試

不符合

今日支燭身唔係包晒都計？

手持799 2009既巴打你地目標價係幾多

同前面巴打一樣 隻799上星期清左倉
唔敢高追但一路睇住佢升

巴打3883點睇？

257 我睇法 未洗急買住

點解咁講

又係升左 等回好D

呢隻我都有睇 應該仲有

1293
天晴巴打好野

巴打 你隻877

係跟過你買既次次都賺 不過成日唔識睇位放賺10%變1%

銀娛穿極都穿唔到$40

過幾日派業績，覺得唔洗sell on fact, 190％ profit PE 唔算貴

AMD 巴打重有冇好介紹

4.4

有無人有173

8蚊

2777 喺咪時候要走？

冇新野 一陣整輸你地
只係今日個市好 唔好升到心創

內房未完 好多都派特別息
呢隻我早日食完 換馬 本少
食唔多咁多隻 我睇仲有
自己衡量啦

用周線睇 避開一切noise

淨計燭身
身懷六甲係待變信號
最啱就係事後孔明

1293又黎止賺mode

諗起之前3蚊放左1293

257

4.17入1293 岩岩發現買果時禁少左一個0

追入670 突破左$4.45

我鍾意753多D

670 753 1055 成個板塊都突破
咁去追會更有信心

成個板塊都有啲背馳
唔係好夠膽追

轉勢睇住頸線玩好安全
buy high sell higher 其中一招
不過我冇買 模擬倉買算了

🙇🏻

1458 好似幾強勢 岩唔岩？

我唔會知個頂係邊
想止賺就參考幾個止賺法

921會唔會有信心破到52wh?

3311 夠強勢未

由賺五萬變賺五千

e 個post 每版都見一次
賺x萬變賺x千

呢兩日走晒670，驚佢加息, 過幾日入番

最衰隻293, 人地油價低賺到笑佢就蝕到喊

今日咪破左 所以按策略加注
之後再破唔破到我唔會知

各位想問下1316今日個裂口算唔算係升勢頭段出現？係咪代表多人睇好所以高價買入？如果冇貨可入貨唔怕高追

你睇下份業績先

周線圖似bearish Gartley pattern
唔會玩呢隻
3323 好過呢隻

今日入左1317

2128開始爆上？成交都多左

我提議國泰炒撚左個ceo.....

個ceo 睇哂成個集團

同埋hedge 油價果條友根本就冇腦

業績有增長，好似幾好喎

高位入左 但見佢今日破左頂 望佢繼續生生性性！

同是天涯淪落人

咁勇

753分注入 目標八蚊有冇得諗

753好似有揸293, 建議分注入1055或670

1316歷史高位嚟架喎 我都想仲係頭段
我仲係睇好 最鍾意上面冇蟹貨

不過突然間有咁多人唱好又大成交又剩...
少少戒心 所以減咗一半
繼續放紙鷂 又或者回返去啲線位補返貨

聽日唔知有冇力衝番上12蚊
呢間本身係好野黎
但俾強國食撚左

$12好近姐
斷估唔會裂口跌返落去咁on9啩

其實先升造車 再升汽車銷售 之後再乘汽車配件好make sense
最好就可以好似1148咁冇乜人提但係一路升

呢d 就係noise 人性弱點
機械式操作 無理咁多
做trade 前已睇兩年年報 尋日仲要有驚喜
大市又未倒

0081，960，1813大家睇好邊隻

2208係咪轉勢向下? 橫行左一段時間

799 5.4 有貨睇幾多好

1357追唔追

勁假時段又黎
高開3百點

好彩琴日加到6成倉

921

美國加息 點解港股會升？

你都有？

今個星期雙金一騰，大金跑出

大升市更要提高警覺

應該點部署

美股琴日都高收，預計仲有輪升勢

好快跌返落黎？

佢地一向調轉來行

一開市升咁多其實係俾啲大戶散貨，
唔好諗住咁快追貨住，睇下11點後同下午個午先
好似係

大手低走回吐既話 要睇下持有既股有冇D 跟得好足同時轉弱
可以部署定止賺 如果相反就繼續hold

汰弱留強

機械股聞到濃味𤓓味了

個市升咁多，但我有隻貨成朝無郁過，無升無跌
咁代表咩

投資指數型ETF

IGG續續下跌

今朝彈一彈又潛番

唔明

agger
呢啲市況更加要冷靜

799跌3%

升左20%先跌幾%

手遊股賭業績賭唔過

1478今日出業績，有冇人追緊呢隻博業績升

有貨
不過係高峰期嘅一半

等睇散水

877 day high$6.70平咗2010年歴史高位

原來上左歷史高位

好大個CUP

想入市有咩建議

岩岩高價接左1316 1317,衰衝動好想死

咁啱去返嗰個位
不過咁多年啲科技都完全唔同晒
確實冇咩參考價值

尋日講左1999, 不過矛人理

接火把

我知我7

強勢股先會理

正常啦

尋日接左1317

其實好多野都整定，可能你唔入既時候又繼續升，你一入就見頂
係你就係你，唔係你既就唔係你

你個名

799 有冇巴打走左入去

今日7.7入左兩手 希望又撈多餐

今日唔見天晴巴

大牛市 晴巴好忙

799走勢似係轉緊向，有錯請插

好想睇天晴巴打update

有冇巴打止賺咗1293?

981

956 唔多郁

10:30 見左 DL 應該無事 依家方向睇上
就算回到238 都仲係睇上

$2.4 呢個價係超買左
不過無咩事
1548 都係回少少就算

921上唔上到11
大市升佢都一直係咁樣

有咩好7
唔好下下咁介意自己買入價
3~5%波幅少不免
1316 又無轉弱
1317 10 天線都未穿

我覺得走勢幾好
你太心急

晴巴顯靈

佢10.5個想入多手
你認為會唔會多左少少風險？

晴巴

其實上午主要係blue chip 爆

咩係blue chip

晴巴返黎啦

我$10.6 加左 你自己諗

薯片，幾好食

百佳可能有貨

miss左799 day low

巴打走得靚，我輕貨，諗住由佢放到回調完再加

天晴巴食左2777未？
今日頂位係你目標價,
今日2777唔上唔落唔知想點.

係咪股市D專有名詞
藍色薯片係咩

難分真與假

你鐘意啦 到呢d 位有回調好正常
升左兩成抖抖都好正常

藍籌，簡單講各大指數成份股 / any 千億以上股票

雖然盡信書不如忘書
但巴打我真心建議你買番兩本學下d基本知識

google完原來係藍籌股
自

笑撚左
屌你係咪假膠黎

要股災了

始終唔識捕捉d兩三日爆升10%嘅股票

1293未走 仲有3/4 大算4.20樓下再減
今日冇咩好做 等緊1478出業績

我本來都估係藍籌
見有巴打講薯片

唔緊要啦，股票知識係學唔盡，邊個一出世就識，唔識咪問多d囉 (我係咪真心左）

持有700係唔係要等業績後先走呢？

大家點睇698

巴打他朝必成大器 到時記得關照住細佬

285, 763 點睇

等睇700破頂

野雞大學year1
發倒達實會
可惜事實係冇可能

妖股

大市就黎創新高🤔
今日有保留 因為未消化哂d 消息
唔排除聽日又回一回
如果大市破到頂 會假設再有新一輪升浪
買住少少貨先

1999 呢隻岩岩爆, 大把水位

諗緊700今日好唔好走一走，覺得聽日會回一回

2666有冇得諗?
$7.0x追咗少少

763

多口一問下唔強肌，52係咪跌完喇？

太弱勢

博下都得既

763 14入左手

上啊285

3323 好似冇咩力

仆街..衰衝動高位入左1999.. 依家不斷跌

883轉勢?

700 入唔入得過

我覺得係反彈

石油股邊有咁快轉勢

877 創歷史新高

揸緊205$ 貨 梗係唔撚走 升市莫估頂

其實700圖都幾靚

687見錢都唔識執 今朝有段時間升4%冇入到

190均價等業績

業績前都好難落返黎

700又係好鐘意見光死

好似同呢個post無咩關係

點睇油股？

好多新投資者 係時候要潛潛
重溫下2015 先

857

暴風雨前夕

AMD 巴打又要推番你果個股爆POST上黎

1478

本集團截至二零一六年十二月三十一日止年度營業收入約為人民幣4,991,158,000元，較二零一五年增長約126.6%

本集團截至二零一六年十二月三十一日止年度毛利約為人民幣422,437,000
元，較二零一五年增長約75.6%，截至二零一六年十二月三十一日止年度
之毛利率約為8.5%（二零一五年：約10.9%）

截 至 二 零 一 六 年 十 二 月 三 十 一 日 止 年 度，本 集 團 的 溢 利 約 為 人 民 幣190,755,000元，較二零一五年增長約87.0%

截至二零一六年十二月三十一日止年度每股基本及攤薄盈利分別約為人民幣0.184元及人民幣0.181元

董事會建議向於二零一七年六月八日（星期四）止名列股東名冊之股東派
付截至二零一六年十二月三十一日止年度之末期股息每股約人民幣3.5分
（相等於約3.9港仙）

岩岩到之前突破位有反彈
而家變支持 預佢做多個平台or base 先上
油股好難玩 又慢 入其他好D

2009 877 763

3900 點睇會唔會再突破

未有咁快啦 去到兩萬6,左右先開始驚都唔遲

阿婆們岩岩先入場

反而我覺得今日可能有好多散戶沽貨離場

贏就要谷

我都同意呢個睇法
呢個浪再上睇25000
首先要呢兩日企穩同唔好出大陰燭

968收晒皮

淨係見你沽左877就知

講真今日沽既阿婆 一定係第日接你火棒果班

956 CEO 辭任

981重有冇機上$11🤔

實有，不過冇乜勢

新投資者 or 當阿媽問冧把既時候。。。。

均價10.7坐緊5手貨

高位接左1357火棒
有冇機會番家鄉

做咩咁多巴打見個價跌左少少就喊咁口
隻QQ之前由21X跌到落180都係咁喇

我11.2 4手都未驚過

可能未坐過艇 所以暈船浪 坐多幾次就慣

其實1357。。你買得半新股，重要係未有profit 既科技股就調整下自己風險承受能力啦。。

你咁講又諗返起自己之前炒1632炒到輸左2皮

集氣

要集氣出去集喇
呢個post風格跟本唔係咁
再係咁,樓主唔再開post喇

巴打，請問17同19點睇？

本來持有太B 但睇完份業績真係唔開胃
本來見佢好平 覺得持有咁多太地 而太地又賺到錢 諗住有日時場會比番個好價佢 點知太地賺賺埋埋去哂貼其他業務

大家點睇81 依隻股？睇唔明點解爆升仲要升極都仲有

係咪唔合常理

樓主
如果長線既話
883、857你點睇

利申 入左857

咩都有可能
根本無正確答案
只係睇值唔值博

1972呢?

如果大市聽日再破頂上 咩股都會升 所以唔使問

咁要畊超強勢股先得
到時會唔會玩啲仙股 瘋狂炒上去幾倍

咁晴巴覺得799值唔值博做長線
佢前景點

呢隻我當佢1/4 地產， 3/4收租 股，
因為佢呢期係香港冇乜樓賣， 外國有，但外國樓點同香港比

收租好穩定 佢地既商廈真係超正超靚，大陸都有好多收租，出租率都唔差但未係100%，意味著有上升空間

但係佢就唔會好做新地 恆地咁，個樓主旺會盈利高好多

長遠增長來講要睇2018年， 睇今日年報都睇到佢有重點既項目係2018完成，如太古坊重建，

所以2017， 我就睇唔到佢會有重大增長 但同時唔會大跌 佢係hk 既office, 長期都係100%出租率。

2017來講我唔會考慮佢

有錯請各巴打賜教

我都係睇佢收租啲資產唔錯 但而家個定位有啲兩頭唔到岸

不如揀隻唔會升既正股

國泰

1928

1211

呢隻有機係

信巴菲特

1548 出左bad news

天晴巴⋯係咪入貨機會

921 2009

琴日5.39沽哂

晴巴1293點睇？想加注

大市突然倒跌

升市有很多新手入左黎
-諗住黎拎number
-諗住隻股由自己買入開始升
-跌幾格就驚
-幾日唔升就話隻股廢

買貨前一定要先訂好止蝕策略
投資唔一定贏 祝你好運！

10天線撈得返

收復得好快

我輸得起投資緊係有輸贏

頭先$5.02掛親都俾

呢個時候大戶係咪會震倉

1999 2009插水

瞬間即逝

有無173嘅巴打？

有D 興趣偷步460, 番到20 天線了

樓主981 點睇？

天晴巴睇過，暫時唔睇好

天晴巴打1317

咁快黎料 未買夠

我坐成個星期
有次升到55.90
訓左。 明明早該放手

27破頂

5 線向上

所以唔好再出no.

175急跌

1548下日業績，呢個bad news蓋唔蓋得過業績？啱唔啱襯低吸納？

咩料

有啲心態上嘅野請教下大家，當你睇好一隻股係咪唔理價入左先？因為你唔知佢幾時會爆升好似1317咁
因為成日睇中隻，但又諗住睇多幾日先，就係果幾日就爆升左，到時先入又要承載佢回落嘅風險
有時就算入貨時機岩，但唔知幾時止賺好，雖然知個rule但都成日覺得之前升左咁多小小回落正常，等多幾日先，就係咁就一直跌落去

1317 5.88有貨 仲加唔加好?

通常睇好一隻股, 而信心又唔係好夠, 我會分幾注入

當睇好果陣, 可能分1/3或者1/5入左注觀察住, 未升果陣, 唔會損失好大

到升果陣, 就加注, 個人覺得呢個方法幾好

剛加左

唔加爆升 同 加完即插 都會遇到
所以第一注小注入 升再加 跌就坐下

一樣

1813上

造車股全部去返10天/20天線

仲未入

睇圖又真係靚嘅，不過覺得暫時無咩好消息出

2628

6.85

今朝無撈到

我每隻都係夠錢買一手，好難分幾注入

#1273大成交破頂

跳船了

終於散水？

巴打們997 買唔買得過

全汽車股向下，部份已穿20天線

細價股過隔離post 啦

1293止賺咗

2009 考慮現價入多少少注

咩價位走？

應該炒完了

我都走左

3.9買3.97走

2333

手續費都蝕埋...

我4.07 走左

其實重係十天線上面

我留左1114 唔留e 隻ja

1317上呀

175大陰大成交，係升浪以黎第一次

其實$3.95到10天線 未有轉勢
只不過見到咗目標 同埋資源有限 轉咗其他股

strong hold 1316睇好佢個汽車系統
大家比啲信心我

諗法一致

我今朝走晒
唔係睇淡
都係因為到價 同埋換貨

晴巴點睇

個人睇法冇咁激進 穿10天唔係第一次
守得住20天都未算轉勢
走勢可以好似2382咁

175一年前3.xx升到12.xx
升左幾倍
但佢個走勢就似瑞聲一樣，炒到飛天，入藍，洗倉

仲揸住隻北汽

車股主要係出左單bad news, SUV 降價
呢下係硬食 睇多日無好轉都要撒退

Molamola😫

2314似可以入返，公司肯回購，應該有顯著反彈

2333 9蚊入走唔走好

good bad news 都係消息人士發放出黎
發放時間好多時都係由佢地決定 (陰謀論)
玩走勢嘅齋睇圖都已經足夠

1114 睇黎要坐下先

2333變血肉長城

內房都散水?

仲想入

1478有冇巴打𥄫住?

1317目標價會訂幾多???

今日有幾多巴打有走貨

回落少少 ， 調整心態

走左1293叫輸手續費，1316睇埋下星期一先，有1317 頂住

今日好多動作
近乎爆倉

2333 8.86入左1000股

搏返彈？
但似洗倉多過震倉

今日個市好屎忽, 不過咁玩完之後個TREND應該明顯

走左1293 3.88入 4.13走

460 谷唔起
等埋業績再睇下咩方向

我都今日加左倉 宜家80:20 現金：股票

屌自

80:20，股票：現金

明顯洗倉，仲接火把

衝動左

靠1357搵食唯有

走左3888 17.8 18.86

66

3888 16.8 入
應唔應該走?

參考下止賺法

我想問下如果佢一日波幅係大個10格咁應唔應該set低啲

你明個意思就得
唔一定10格

咁可以點樣決定set低幾多

淋收市放左1316,諗住入1357,點知禁得慢就由16.6上到18真係冇緣

想問問天晴巴
1728 今日跌追入左4.23 見佢係10天線有支持 同等睇21號業績 預計會有好既業績
但今日最後一分鐘爆多賣盤 有啲動搖
想問下入貨呢個決定有無錯到？

想請問有冇巴打留意琴今日U盤爆琴仆街d成交

唔係話會繼續跌 不過火棒唔應該接

其實個意思就係話 你要有個止賺盤set 定係度
e.g. 1293 今日急插 你即刻放實放唔切
但如果本身set 定你只會賺少d
幾多格係睇你個人選擇同風險

仲有盈富基金九十幾億成交，
大時代都冇咁多

守唔住$11.3 先走

意思係唔應該係車股跌緊既時候買？
但巴打係咪都唔睇好？

車股係因為出左bad news 先跌
影響幾大無得估
"你見股份大跌就衝入去接貨呢個做法"
你試下睇多幾十隻出現個呢個情況既股票
輸既機會係高過贏

受教了 感謝
會睇住個價 唔掂就斬

飛刀不可接...

兄弟點睇雙金一騰

唔考慮大型 head and shoulders

量度目標都有23蚊

3883 日線、周線都向上 岩岩公佈左:
「中國奧園(03883)公布，主要股東Joy Pacific以現金價每股2.4元，向另一名股東Cathay Sino收購約5343.16萬股該公司股份，佔全部已發行股本約2%，涉及金額約1.28億元。」

2.4個位參考價值有幾大?

1728 最後5分鐘 點睇

仲1293呢

汽車股走得就走

多數set止蝕市價定止蝕限價？市價一大跌可以好低價，但限價當13.2觸發13賣，又驚買唔出

你都係唔明
姐係叫你set 定個價係現價下面
e.g. 已經升到你目標價$13 , 賺左好多賺夠喇， 擺定個止賺限價盤係$12.6
如佢再升到$13.5 你又推高個止賺限價盤去$13
佢跌落去 你就$12.6 食糊 ,姐係鎖定你個profit
費時佢急插20%果時你先走去放
我唔想再解釋

486係咪想彈返上黎

追蹤止損盤

我認我蠢，多謝巴打詳細解釋

各位巴打點睇內房？
從年頭到現在都升左唔小，主要係因為賣樓賣得好
但尋日有消息一線城市買第二套房要調低個借貸
攪到尋日下午內房急插

1357 美圖點睇

3888睇23蚊?!

唔買住 出業績再睇

係 都升左四五個月

淨係睇圖，內險股其實幾靚

2628 企左25蚊同時
2318 企左係43蚊
966 20蚊齊頭
2601 衝緊上30蚊
4者都係上左今年頂位，
線岩岩排好晒，算強勢股

另外
包尾既2328，終於起左機
價量升加突破
水位都好多

仲有1336，暫時最廢係佢
業務轉型中，業績唔會靚
上個月升幅跟到2628
調整完去返50天
差唔多冇乜升過
反而2628未到50天就上返去
落後好多下

黎緊呢星期業績出爐，
內險同700會帶大市創新高
天晴巴點睇？

大市處於突破位
一上就上望25000
700 已破頂 只要業績唔差就會上
保險股我少睇 因為每次即使排好左5線陣 上升幅度都有限
2628 我睇會破$25

升勢破壞左 寧願睇2600 3993

想問下天睛巴通常點選股 咁多隻 有冇啲general既準則可以參考下

天晴巴都睇250

幾日內唔上/出大陰=浪頂

係有心學既有第一個post 睇起
諗下點解揀果d 股
唔通講兩句你就明咩

1317 爆上啦

我覺得會有10% 升幅

1336 點會係最廢 最弱一定係2328
睇周圖就見到大家處於既位置
一帶一路股都好靚 1800 1186 390 都準備緊

有無巴打睇2899 又創咗52週高
上到$4得唔得呢
求意見

2208上星期五大升但收市升幅收窄 但成交大增 算唔算轉勢？

頂，神華派3個幾息

成交大增係因為股份突破後遇上極大沽壓
什至令升幅收窄
企唔穩
衝穿$13.5 先考慮

求其睇頭肩底鳩度

有無人留意62？
睇圖唔錯，就出業績

今次fatfat

內房會唔會受國策影響有大調整

放得就放

1813

星期五臨收市走哂

肯定直插

688
本身諗住等多幾日先走

877仲升

1317重有得升

877真強勢 掛左6.94又吾想追現價

內房玩撚完

不意外 呢隻會長線

吾你老母

799 止賺定加注好
入左三成錢

941

內房

都唔係跌好多 比我想像中小

借問聲內房有邊一日唔調控

做乜星期一無神神爆上

而家都唔識入邊隻好⋯

以為有d板魂開始轉勢點知又繼續升⋯

美圖升夠未

賭大細,唔好恨呢啲股

700又業績前炒一轉

有冇巴打1478有貨?
係咪開始轉弱?

車股又升返?

內房應該無事 有事唔會跌咁少比你走
汽車 升番少少 不過咁跌真係好傷 趁反彈走 唔會入
科網 877 有貨的恭喜

700 27 會繼續上
819 突破已入
留意806 696 1528

大市 繼續向25000 目標 go go go

1985現價點睇？

天晴巴打, 1114 13.3 入
等業績好 定趁而家走?

愛股 有貨
$6加返足
不過唔覺得會直升 set止賺隨時cut

819 24號出業績 之後要睇實

12.5入左兩手依家都係走先，好撚驚

係幾和味，只係一個禮拜

天晴巴打就嚟又要開新post

心理質素唔夠，今朝day low走左1109

1317呢

52圖表幾好

921好想入多手

700應該繼續keep定業績前放咗先

836好似唔錯,想破頂
新手乜都唔識
利申已持有

巴打點睇佢入股新鉅科?

新手可唔可以唔好咁介意果幾%波幅

揀得幾好 成個電力板塊都升勢

可以減 有d 炒過龍 但唔好清

我都睇緊696

佢應該問你1317係咪繼續睇好

285 763

11個幾有貨渣撚左大半年

因為已經52周低位開始留意
果時唔識愈強愈買

係 唔會因為跌1% 就變左唔睇好

有d想反手買番內房

836 上年年中都玩過11-->14 走左

坦白講 冇睇news
淨係覺得行業正 高增長 貨源超歸邊
睇圖已經夠玩

igg真係做乜鳩

摸唔透

1548今日出業績
有貨嘅巴打要留意

我上星期四高位放晒萬科

強勢股份逢頂破頂

日日都唔夠膽摸頂入 但日日升

941點睇? 好似升緊

978睇唔睇好？

開新post未

我意思係佢今朝沖高再回落會唔會有咩啟示

1829 keep?

3888會唔會破頂
其實係咪追落後
破到頂就會繼續上?

25000

以前買股票都會放得唔岩時候賺少左，但今次差太多，心理上好唔平衡

之前我都有留意igg , 係真係估佢唔到

而家高追799得唔得

8.76走左

少年股神出沒注意

諗緊開唔開 好多新手亂黎

炒格仔就直接牛熊算啦